00後揮手區

我10後

做完功課先好上lihkg啦

岩先放學

功課不嬲都欠交

呢度無00後

唔怪得超越唔到高登啦

你好

個個00後做曬 CD~rom

00後呢？唔係要好嗎乙補習呀

20後

成班00後廢青
利申30後